睇住品客係愛丁堡個場面 再睇下連登班搞焦土既打手

我感覺你地好可悲， 如果你地係真心膠 我都唔覺得你地可憐， 但你如果話自己係為兩餐嘅， 我覺得你地好可悲， 因為你地乜都出賣晒俾嗰兩餐。

樓主等住被港豬

我喊到就快入醫院！
就算佢立23條呀都冇所謂啦